「有圖」潮童教你如何成為主流

做乜撚嘢
睇到都尷尬，有無ching都係咁潮

溝死女

唔綁鞋帶係咪fashion 之一

叫佢老母還番條臍帶比佢丫嘛

學kanye west

屌你做乜影鳩我隻腳

唔綁鞋帶就唔知啦，但佢個牌真係睇到都尷尬

鞋盒都係設計師設計嘅一部分
點解唔著埋個盒出街

諗起key and peele 鬥帽

我又覺得無問題喎

人哋以為佢係咪唔捨得剪牌 之後去換另一對

Cow dead girl

我都想跟佢搵食

😂😂😂👌🏻

係咪冇錢買 off white

又想睇果條片
成部衣車係個頭到

我諗應該係

潮童萬歲

潮流教主

唔明點解要標籤自己

利申: 我著NIKE會剪個關刀落嚟先著

我淨係覺得隻襪好有問題

同連登仔講潮流

連牌著我就真係唔撚識喇
得閒係度屌連登仔，我就想搵巴打你學下野

但好多唔知情既人第一句會話你唔記得價牌囉

笑到仆街

笑死

巧潮牙！vans咁價比人睇到以為係假嘅咪On9...lol

其實冇問題喎
佢有講到係設計師嘅設計 亦有講到自己冇唔鍾意 所以保留佢
但樓上個d講老母條臍帶 佢未必鍾意架喎

係on9咗d 但問題係邊？

屌 唔怪得多左後生搵白色索帶

原來扮off white

牛B死了

諗起帶帽鬥原裝條片

好撚型

學到野

睇到我R晒頭

本人出現了

外國人着波鞋 想話比人聽我對鞋仲好fresh 有d人仲會綁住個tag 但就真係只限d靚鞋
事主嗰對

真心型

個設計師整條鞋帶出黎係比你綁鞋帶 又唔見你綁，懶就著slip-on 既鞋啦 冇錢買off white 又要扮潮 我又唔覺Jordan 著aj 掛住個tag

屌Mk妹必著

呢個牌唔關設計師事架喎

潮

Cap圖佢好似會知

ig唔會

笑4

細細個阿媽都有教啦
唔好剪牌, 可以拎返去換

啲鞋帶仲要全部鬆既
其實他識著鞋未?
鞋帶都未識綁

根本off-white對對都預你剪牌，係啲人on9唔剪，然後個個就跟風。

以前笑鳩d 大陸人連牌都唔撚剪著出黎，

今時今日反智到唔剪牌係一種潮流

係咪覺得自己與眾不同就好撚型？

得啦得啦企開D啦屌你老母

做乜鳩呀

拆唔拆都好柒

唔識綁

紅眼：不能撕走的一張貼紙

在較早期的美國，白人社會種族階級觀念明顯，而且經濟狀況差距懸殊，黑人普遍都處於貧窮階層，以至在黑人族群中有一種扭曲的炫富心態，除了喜歡含金度極高的配飾，所有新買的衣物都不願意拆標，這是為了公開展示他們的衣物是新買的，而在表面風光的同時，由於通常都是加大碼，就不怕長大後穿不下，甚至能讓家中兄弟姊妹互穿，可以一直扮新衫。另一方面，當然就是碼數大和未拆標的衣物都較容易賣出去。棒球帽不撕那張貼紙，便源於黑人早期的習慣，如今雖是黑人饒舌歌手帶起的潮流，繼而變質，但背後還是摸索到其文化因由。

對鞋個設計師同個牌嘅設計師應該兩個人黎

問題係on9 呢個牌只係show個品牌 同個設計完全冇關
啲名牌銀包 袋 個個同跟勁撚多卡同牌
唔通又要袋晒啲卡跟住出街？話啲卡同個設計有關？
塵袋呢？難道塵袋又係關個設計事 ？

買衫又有牌 係咪又唔使剪

係呀係呀叻呀叻呀知你好撚型
唔識欣賞

我連盒著

出街見到我實指住黎笑

因為佢唔鍾意 所以整走咗佢

閱讀理解FAIL

同offwhite 一樣

咁型既，搞到小妹濕濕地

如果掛住個減價牌 你估佢會唔會剪

我依家都帶埋個車衫姐組出街

好想跟住佢去溝女

真係幾型

呢個好笑

唔算潮啦 香港人一直都好識玩波鞋

咁off white唔剪又點睇？

著得好好笑😂

屌，我以前中學同學

平民版OFF WHITE

塊牌係方便睇價錢同型號姐

show埋價錢牌啦
呢個都係鋪頭心血

我地係唔係識㗎🤦🏻‍♀️

溝返大陸妹嗎？

你地睇唔慣覺得柒，咁會唔會大家睇唔慣嘅嘢就係柒？
個人覺得佢唔剪牌唔明有咩問題，大把牌都未必剪啦，就好似件衫啲牌唔吉你條頸，你都唔剪一樣道理

個鞋盒都係設計一部份啵

塞入鞋果d紙都係一部份

學到嘢

呢啲撚樣真係食屎痾飯
佢老母睇到真係喊得一陣陣

無障礙潮流風氣
屌你唔掛個牌出黎 盲撚點知係白色？

綁鞋底 笑到仆街

見到係ig story 下意識撳實張圖

On9仔 個個牌係貼紙嚟

同埋未見過style36係用個d珠鏈穿住張貼紙

利申：我做左波鞋5年

笑撚到我

雖然佢係用左鏈珠扣住塊牌，但係你做左5年波鞋都唔知佢著style36定係Old skool真係有啲怪

佢個對好似唔係36黎架wo

鞋帶係要黎綁 有用途 整走佢做乜
但塊牌有乜用？
咁樣偷換概念都有嘅

自膠
以為潮童一定著style 36

聽講個設計師設計埋個鞋盒
唔知VANS 有冇招牌袋
如果有佢咪要帶埋出街襯埋一套

塞係鞋入面舊紙都係設計嘅一部份，佢唔連埋舊紙一齊著就等於侮辱咗個設計師

好撚型啊

唔著埋個鞋盒出街

問題就係出係on9咗d到

行街去鞋鋪唔驚比人話偷鞋

屌原來係咁! 我係見到個潮童其中一隻鞋掛咗呢 塊牌, 我仲心諗做乜鳩

但係嗰日落緊大雨, 嗰塊排濕曬

但係off white Virgil abloh本人自己着都唔剪喎

窮撚無錢買off white
係到扮撚曬野

你咪有問題囉

其實有無人覺得本身off white 已經好撚核突
條紅色野做乜撚

出d 咁既野就話係潮流
然後要幾千蚊對
仲要d 人覺得靚

都係睇人嘅
奇洛李維斯著咪型 你條MK著乜都柒

柒頭皮

潮流尖端

正正經經著對鞋唔撚得，係要搞咁多野

喺條街忍笑好辛苦啊

Vans個鞋盒同紙袋都係vans設計師設計架
幾時會著埋個鞋盒同紙袋出街

幾型吖

都話人地無唔鍾意個牌所以唔剪囉，人地可能唔鍾意鞋盒同紙袋呢 咁萌塞嘅你地

佢著完會升值,,

無錢買OFF-WHITE就無錢買OFF-WHITE喇
笑死人

型到唔敢直視

好明顯啦

扯左

我越嚟越唔明白潮流呢樣嘢
明明樣嘢勁核突
因為話係潮流話係名牌就個個追棒
但再靚仔再靚女擺上身都柒嘅嘢
就係柒架啦
潮人異士都係盲嘅？

好潮

咁又點睇

就算係off-white, 近排喺街都唔見有人再著扣住條紅色索帶啦

人地都要潮下

早排先在屋企custom咗對ultra boost x off white
D 朋友話我浪費咗對鞋 索性返屋拎走條帶算

佢行入vans 會唔會比人以為佢偷鞋

其實, designer同marketing係兩個唔同部門唔同人物..........

利申:行內人...

因乜解究而家着對鞋都着得咁反智

真係唔太識欣賞

但佢自己中意著就算啦

最尾果張本身對鞋係咁

依個綁法做乜鳩

矯正治療？

鞋帶踩落地下

塊牌貼紙黎，掛係到做乜尻

其實off white都有叫啲人剪走個牌佢

其實off white 官方有條片講剪唔剪，佢地係隨買家個人喜好，佢地無表示過一定要剪

潮流咪由你帶領囉

潮就唔撚著vans啦

lm

行過鞋舖都幾奇怪

同vans 普通款講設計師

merchandise 表示價錢牌係我地搵大陸部廠出
關 designer 撚事？

點解唔學GD 踩埋跟先呢

已經唔係因為靚，好睇，有型而去著
而家興埋d弱智風，成班匡智會會員咁
真係唔識欣賞

其實兩套衫都冇乜特別，正正常常
位巴打係講緊d古靈精怪又唔係靚/型個d
例如著到成個肥貓咁

既然係咁 咁出世咪唔駛剪臍帶

有無人覺得好似昆蟲 前面兩條觸鬚

屌 之前係旺角見過有人戴頂supreme帽唔剪牌寫埋價錢添啦 唔知以為佢偷返黎

樓主好快比狗咬

UB唔綁鞋好正常

柒柒下就會搵到點著先適合自己。

咁張相都係柒，因為著vans連牌

我嗰日咁啱搵唔到較剪

好撚cheap

咪撚搞9 LV啦好心你

好似名正言順喺鞋鋪偷鞋咁 班港女買h&m zara 唔洗再收埋個price tag

我都習慣買底褲唔撕走張貼紙
利申XL size

做得潮童就預咗無品味架啦

你老母生你都有條臍帶
又唔見你老母唔剪走佢？

我希望我一世都唔明
真係戇撚鳩

你識乜啊 可以增加磨擦力 你一定冇睇人在野

我買U記成日唔記得撕SIZE張貼紙

有無米5

不嬲都唔剪架啦
見到有人剪會笑佢

好正

其實做自己鍾意嘅事有咩問題？點解要批評別人嘅穿著？同埋係咪一定要off White先可以唔剪牌

老古董你唔係仲綁緊鞋帶

哥哥仔買衫都唔剪吊牌攞番去Refund

off white 都係咁la

vans 喎，off the wall 咪一樣lor

覺得好似何韻c

好柒，想跟潮流唔剪牌又要講噤多嘢去扮晒自己好有見地噤，好多人追潮流都柒到仆街，一啲自己嘅品味都冇，死跟人

鞋盒都係設計既一陪份
記得痴埋張單出黎證明自己買真貨

鞋牌都可以打飛機

收皮啦垃圾

老老豆豆，連唔連牌就唔洗jer 住fuck boy的
力架好多人著aj iv 連牌，咁都要jer咩

雖然真係好撚柒
但我又覺得對腳生係佢到 佢鐘意咁著咪咁著 由得佢啦

吊牌嗰條繩唔係膠嚟咩，點解係鐵珠鏈

邊個嚟 今朝睇ig見過

柴灣？

有多圖？

好撚潮
潮流嘅先鋒

睇條褲同對襪就覺得好有本土味嘅潮

帶帽唔整走張貼紙又係on撚9
而家整個鳩樣夠古怪就叫潮

連登仔平時點著衫
利申白tee 黑褲 黑/白鞋

Living off the white

未見過人地著aj連牌

粉嶺

好似同佢同一間中學

潮流呢啲,我地識條鐵咩